【1732】夏慤道，警察舉起黑旗。

做乜嘢，和理非都TG

唔射唔安樂

見到唔少人推埋BB車出嚟，佢唔係想放TG呀

黑警做乜鳩

有乜做唔出

無上豬嘴催淚煙？想玩狼來了？

放啦 俾全世界睇 mon post 狗 叫你班仆街同僚放 到時俾全世界睇 屌鳩你班黑警

on9 佢哋自己都未上豬咀
搞咁多野想嚇人 朝早又搜到槍又盛 晏晝未開始又舉旗
收皮啦搞咁多小動作 廢鳩

又呃ot

佢地射你, 自己食少少有咩所謂

佢哋見到我哋睇唔到嘅嘢

射完，全世界要知TG成份！好事！大家記得take sample

Many of them are from china.
So, they may NOT have the empathy and care for HK people !!

真係有槍佢邊敢tg,直接射佢老母啦